[23/5正式發售] Total War: 三國 集中討論(3): 一個星期內買有免費黃巾之亂DLC

Post 1:
Total War: 三國 各勢力初始情報官方介紹

Post 2:

孔明

五虎將

Discord:

撞車

呢集既optimization 做得唔差

撞到應一應呀呢次

discord約戰？

好呀, 你CLICK 條LINK 入去, 我搵張圖比個SERVER 先

差10秒
你早啲 用呢個post

見2000Fun賣平啲啲，想問果度買係咪都係發售頭一星期仲係有免費黃巾dlc?

我仲摸索緊新版啲內政
成日赤字

睇清楚包唔包
如果係steam key activate可能唔包

玩左無耐俾人滅國。。。。

咁可能唔慳果38蚊算

我既錢多到用唔哂

好撚煩 徵完兵係跟嗰個將領
無得調兵過另外個將軍度
都係唔關新版呢個玩法

慣

今次控兵係咪陣地戰咁打，當之前幾代咁打好唔順

隻game對電腦配置需求高唔高？
利申部腦玩pubg會lag

我都明你講乜, 但係我諗諗下發現, 其實咁先最合理, 因為兵不嬲都跟GENERAL而唔係跟大頭

控兵咪一向既TW 玩法

玩緊劉備 幾正演義模式

字好細粒

佢徵兵有無得換，有時一個帶哂弓又要炒左佢。覺得好似要一小隊配兵

搵下錢先 唔洗狂打人

上去steam / ca 度反映下

得顏良文醜斬左曹賊好多將
玩袁紹 早期中期記住用佢專屬部曲
慳錢得多

算做偏高
不如講你係咩配置

點樣組建軍隊，唔知邊度可以升威望

扮乜野達哥講野

笑撚死我
上網睇到條友見有呂布招
用咗幾千金去招
下個回合呂布就被策反
屌怒佢係三姓家奴

ITS LU BU!!!

弓手好快射完

但好遠, 又幾高攻下

岩岩放工想問巴打點評價
諗緊steam入正

唔錯, 快D買一齊玩

無得搵野坦屈弓箭射完就要沖上去

第一次接觸全戰系列
好吸引個trailer

新手會唔會好難上手我見好似幾複雜

玩開HW 好撚唔慣

屌隻game, click開始戰鬥就自動quit game, 開返game再click開始戰鬥又打得冇事.
第2場click開始戰鬥又自動quit game, 開返game又冇事. 無限loop

由羅馬1開始集集一直用最易上手嘅錘砧戰術，步兵做盾接戰拖住敵人部隊，騎兵/伏兵兜路衝擊敵人背面/側翼，唔知今集重work唔work

今集好多新手
我都係

習慣係一樣好恐怖既野

唔緊要, 我玩左好耐, 有咩問題問我, 我會好樂意教你

btw 我希望大家可以好好利用個DISCORD, 因為溝通上真係比FORUM 方便

用下steam verify game files, 應該CHECK 完會冇事

後期應該會有更多AMMO 既弓手, 有時仲會有可能係無限

威望 好似要打多D 地方?

呢招冇唔WORK 過

Ok牙 我用公孫瓚 都係咁玩 步兵接戰之後 兩翼騎兵包抄

我用3兄弟都係咁玩, 我第2回合就搞左2-3個高級小小既騎兵

但係要留意係, 呢隻GAME 既步兵唔會好似ALEXANDER THE GREAT 既PHALANX HOLD 得咁好, 馬其頓方陣真係好撚屈

佔領左兩座城去打第三座就俾人攻
又冇得擴展兵力

點先建立到貿易協議
唔係好明
唔係兩邊國家痴住就得?

小朋友~外交好重要呢

要用外交去叫人同你TRADE

咁咪種田儲錢先囉 無咩可能俾你一路狂打就end game既

其實頭幾個TURN 最重要既野係外交, 當你同大部份既人都友好時, 你自然可以安心小小去攻人地既地方.

佢個格灰咗話
「需要擁有一條自由貿易路線及土地接壤」
唔知自由貿易路線點解

D ai好撚古惑 依頭同公孫度傾掂數安心打大漢 個頭就俾佢背刺

係, 你國家係有TRADE ROUTE, 你要有先可以同人TRADE

呢到可以+1 TRADE ROUTE

係, 所以唔好自動打, 自己打, 打好小小, 你既1 TEAM 兵可以打人幾TEAM

點先有TRADE ROUTE

上面我POST 左圖

O,原來要解鎖先
仲以為好似WH咁

第一喺steam度dl game,請問各位師兄喺邊度改中文字幕

以前d total war 打左幾百粒鐘
但係未慣新UI
個tech tree 一禁好似unlock左兩個 tech

Dllm部電腦壞左呀
我個野壞左呀

d中文譯成點???

呢到先係

還可以

我升咗兩點落去科技樹到都仲係灰啵

你UPGRADE 左同一樣野?

之前出TW系列都唔會即買,知佢實有大把更新同平衡調整, 今次中文+三國即刻預購左

加咗兩點

屌 我新notebook應該唔夠勁 佢打完第一場load返出去都7-8分鐘

開GAME
卡住左開頭個畫面
有冇人識搞
搵過哂都係更迎DRIVER重新開機之類,都係唔得

隻GAME 點樣招降 唔小心殺左荀攸

救命
我連game都入唔到
係咪部機太舊

想問下呢集偏重單人多定係pvp多？

好玩

無ssd係惡夢黎

屌你老尾forsen直播係咁spam天安門大屠殺

有冇人用緊1060 6G? 夠唔夠玩?
想買

潘璋馬忠 得一可安天下

玩到，開高都好順未覺有lag

up左最新display driver未?

中左BUG..
除左UI 全部迷霧

點解有禁唔到個外交介面出黎
明明已經研究左

點解劉備啲民兵都咁鬼貴...

我想問d兵死咗要點樣加翻

玩左十年TOTAL WAR, 呢隻係唯一一隻要上官網睇說明黎玩既TOTAL WAR 介面複雜左, 內容多左, 戰爭快左 同新手一樣

番自己領土

咁招募係咪唔關事

好唔甘心 俾隊黃金殘兵偷左大城
但係又翻唔到去袁紹又搞鳩我
下次都係補兵算

你每隻將領咪有6格
招募個掣係招將領 同招士兵
招完士兵唔係馬上爆哂數量， 要等幾個回合等你疊馬D

而同人打完死咁D士兵,就要番去補兵
或者個將領傷咗 都要等番1-2個回合咁上下
好似係

我都唔多明 仲摸緊 btw 我都殺撚左荀攸 又miss 撚左郭嘉

係最新啦
入左GAME係第一個畫面load死左無郁過

中文譯得幾好

所有開GAME 有事既人唔該你地用STEAM 既VERIFY GAME FILES 先, 通常都VERIFY 完就開到

thx
新手真係好多問題

而家係steam買係咪唔會送黃巾dlc

同一個問題... 認真好耐冇換過電腦, 行緊I5

想問邊到更新

我岩岩見到李儒但唔夠錢
但好彩之後夠錢招到個金字既將

想闆下座城唔夠糧食可以點解決？
本身都仲有2個單位糧食剩 唯獨得一座城係負2個單位糧食

出咗夏侯惇食返自己隻眼落肚個事件

玩緊孫堅 江東父老等緊我

點解劉備一開波冇得外交 個制灰左

Mac版gpu intel iris pro 1536mb玩唔玩到？

over你個國家夠糧就ok 其他有多既會配給過去

應該係要升咗勢力先

孫堅算唔算難玩

點樣遇到多啲文士 將領

我對你嘅意見有保留

而家我steam卡住左更新唔到，勁灰，睇黎要聽日先玩到

吊，文醜比張燕伏擊死左

我都係 點搞都搞唔到

公共秩序要點搞先會好返 打左幾個城民心全部紅色就黎叛亂

巴打都係卡左係第一個畫面？
我用緊i7 3770
Gtx450

你係steam>右click隻game>properties>language>繁體中文

見到郭嘉冇招到
係咪冇得再招？

你連最低配置都唔夠喎

打仗再捉

換左張卡佢咪得

隻game有bug?
開新save一開波少左一半兵嘅

膽粗粗打袁紹，攻完一座城之後俾佢馬上打返轉頭
我隻劉備同關羽俾佢斬左

打仗d兵死咗會自動回復
咁係咪打緊嗰陣死幾多都冇影響

1070 ultra 3440x1440平均只有29fps
睇字已經要聞mon，用4K既人點算

屌3面受敵好難打

回復有上限
你死得多兵之後可以做既野有大限制好多

對上一隻玩既total war 係中世紀2
想問下今集要外交係咪是但派個將領開地圖就可以玩外交?
另外喺座城起野有無邊個位睇到起D乜野最好?
記得以前玩中世紀2有得睇座城係偏向玩經濟 or 軍事用
好似好多問題 但係實在太耐無玩

屌你80兵變左40嘅咩事呀

自訂戰爭 係咪冇得揀呂布
得咁少將領揀既..

救命，點解個畫面show唔曬，點算

4點左右玩左場2vs2 唔知係咪bug bug地大家ready之後 入到戰場卡住左 無兵 得場景，然後等左成5分鐘先見到一個玩家（即係我）準備完成，再等多2分鐘先開始到game，其他人都應該係咁搞到無人玩多人連線

玩曹操同漢打 死咗曹仁同大仔

有冇人開SAVE少左兵............

劉表 我屌你老母

可惜無得好似文明咁瘋狂出移民，圍住人地啲城

但呢隻好玩過三國志12，13

要換機先玩得順，依家勁lag有無巴打有推介買咩機 laptop係咪唔洗諗

打機買返desktop 啦

忠成點先唔扣 送完野又扣 得閒就判變屈你錢

叛變

頭先一放工返黎玩左陣
打仗果陣都仲ok識玩
但一到搞內政就完全唔識

點做先岩呢

想問有冇得將隊兵拆返開? 一開頭劉關張三個一定一齊行想分返開一隊出去守城
同埋佢地轄下D兵o係大地圖MODE時有冇得交換? 我剩係識入戰場前編隊

將一隊兵分兩隊，結果兩隊兵bug左，行唔到

我見到上面有巴打問2000fun抵d有無dlc
我係23號3點前買既我買果陣係仲有既
但之後我唔肯定仲有無

好撚難玩 曹操次次兵數壓制 自己內政又狂蝕錢

攻城好難
都係慢慢圍城算

慢慢學, 呢集GAME 一向都要時間學內政

荀攸點先唔會死

點有繁體

逼佢投降得唔得

Steam right click 3 kingdom=> properties=> language

我遇到個問題
同袁紹組成聯軍之後王朗同我宣戰，間住有得揀吹袁紹雞，但係我撳求援之後無反應
我可以點做？

跟住

用自己既實力打撚爆佢地

我都想但係佢係停咗係到我乜都郁唔到

無論我撳求援or 取消都係無反應

可能BUG 左, 你重開GAME 睇下會點

標軍事目標呢代都係冇用
標完 完全唔覺AI有心去打

真係bug 咗，啱啱關咗再開就識郁
thx

收服唔到個d係咪只可以放左佢 等有機會食左個勢力先收編到

其實係咪想要個個武將就唔可以同佢單挑？

係咁比人打 左邊打左個城 右邊又有曹操搶鳩我農場
起兩隊人馬又會赤字

我由頭到尾都係同一TEAM 兵, 其實新手真係唔好唔外交就去打人, 一定比人偷

打唔贏有冇得臨陣退縮

冇

想問下之後個blood dlc駛唔駛要開新save先apply到

重玩算
砌左一個軍隊搞到d錢用曬破埋產

我開局開左一好多次

用公孫讚

好好地打緊劉虞 就收佢皮 你條食屎狗公孫度無啦啦搞我做咩好好地大家做下貿易唔好既 打又唔夠我打 一味走佬 煩膠到 玩左幾個turn捉依囚之後load save直接打佢兩座城 減佢團

滅

唔熟個系統 太new

其實隻game有bug

正史南方冇咁多城鎮

玩左兩個鐘 冇啦啦入緊戰場loading嗰陣drm fail 點樣搞？

算啦，d城都唔會座座幾十萬人

史實既話蜀國全國加埋都唔夠1m人口

點樣選哂d兵 一下右鍵敵人 d兵就各自衝前方最近敵人?
唔記得左

一開次用劉備 招左其他 人。點帶佢地打仗？ d新人係臣孑打唔到交

我都係
好撚易死
不過郭嘉一見到就即刻登庸

今集有冇間諜嗰啲玩

有
入到戰場然後揀撤退

之後俾敵人打第二次 都係死

我都係
不過內政某程度係簡化咗
但啲兵招完無得轉俾第二個管
真係有啲煩

仲好
d人物正煩膠
呢集有臥底玩

有個間諜系統
唔似以前咁用戰棋黎表示間諜

其實點樣招人我臣子勁少...比錢買個班都係將士..

今集啲事件都幾突發下
例如我用夏侯惇打啲垃圾漢軍
打完出事件變獨眼龍

等運到 睇宮廷頁面度買
再唔係就打仗俘虜/嫁過黎

係
即刻同劉狗停戰打鳩條反骨仔

全面好多
有分搶城同佔城已經係戰略上好玩左好多
同埋外交系統又多野揀
依隻驚真係好玩過三國志好多

有無人好似我咁, 一禁改革就彈GAME

12 13 我認同

但11都仲係好好玩

冇玩過三國誌 或 Total war呢類遊戲
會唔會好難上手

三11戰鬥地圖唔錯
但外交真係

唔會 一開始都會有敵人俾你練手
你打簡單難度好快上手

同埋AI on9
外交我當佢唔存在
外交呢樣totalwar做得幾好
雖然都有辦法exploit屈錢

game都入唔到
一開就彈 但係個配置係到recommend水平

steam totalwar
選單 右鍵
遊戲內容
verify game file integrity

唔會! 有咩事你可以問我, 我可以慢慢教你玩, 最緊要享受

多謝你

鐘意三國無雙既朋友可以睇下呢個MOD

想問下點解拆散個軍隊
我用劉備3兄弟拆唔得散既,按二哥其餘果兩個又會跟埋一齊

我指行政地圖介面果陣,

好似唔得

what the hell我而家有個城
三條麻甩佬痴埋一齊搞到另外個城冇將軍冇部隊點算好呀巴打

好過啲人屌暗榮連南方啲城鎮都唔出啦三國志12既年代 我個人覺得城多先反映到史實 不過略嫌南方多左少少，西北方同東北方少左啲

屌你個劉表，恰我開頭唔夠打，搶我d郡，而家見我d地越黎越多地，先同我和議

聽日就收你皮

外交

完全唔識玩內政唔知起咩好 亂咁起
無哂錢 破產 打人又唔夠打 唔識分夠唔夠打 一試探完 人地1700幾兵追打我
人口 糧食 稅收 唔識點搞收入

電腦不嬲都好撚仆街, 頭先有條撚樣得800 兵, 我主力三兄弟又唔知點解追唔到佢, 佢一直走佬一直打9我冇人守既地方, 嬲到我爆炸

慢慢來, 依家新GAME, 我都未知唔同地方要起咩先最好, 但係有個方式一定唔會錯就係你有咩低既你谷返起佢小小先.

錢就用TRADE ROUTE 去呃, 早期咁樣呃係最多, 兩條ROUTE 就已經成千一個月

記住, 打交唔好死太多人, 要識放陣, 要用人去敵後方進攻先可以快收工

唔係好明

拿, 一開始你就有好多人係你左右, 而呢一集你又唔可以係咁起兵, 你要EXPAND 自己地方, 你一定要MAKE SURE 你左右冇人會打你.

電腦係好小會同你傾掂左再搞你既, 所以你一定要搞好關係, 長遠對你自己發展係好有用

人去敵後方進攻咩意思?兜路去後面?
步兵 騎兵 弓兵應該點分布,騎兵行快好多
攻城門卡哂位,入唔到去...

TRADE ROUTE我完全唔知咩黎 起咩先用到?
人口 糧食 稅收 <<呢3樣野我係完全分唔清係咩黎

有咩問題可以入DISCORD instant message

已經有幾個兄弟入左去

呢個我明呀,我係問大地圖果陣部隊調動,即係劉關張係拆唔開?因為我想用其中一個守城

你可能較過setting嘅部隊規模
部隊規模要開新save先會生效
所以開波玩之前就要set好先

Ctrl+A係選哂全部兵
Ctrl+左click兩吓兵牌=選全部同種類兵種

拿, 我自己就玩之前既TW係用馬其頓既, 所以我玩既陣都唔多唔小同果陣好相似.

最簡單既方式, 中間兵係要硬可以守到人地既攻擊, 我通常會用長槍/用長武器既兵種, 因為佢地可以HOLD 好耐. 之後左右兩邊我會放輕小小既兵種, 機動性高既兵種可以防到好多種攻擊, 唔比敵人去你後方.

再左右就係騎兵, 而前面就係弓手

咁呢個玩法最重要係你點控你既騎兵, 你要利用佢地去打人地既弓手/騎兵同埋引開人地注意, 因為你左右兩面夾攻, 人地好難防, 你一有機會就直接沖去人地中間既步兵後面突擊, 咁人地中間一散, 其實已經輸左, 因為你中間既兵可以行去人地既後面/左右攻擊, 令到佢地士氣大趺, 好快會走清光

係唔得, 因為佢一開始限左你只有一個ARMY, 如果分開左就會當兩個了

oh我仲記得shogun2果陣仲可以添

屌, 叫關公打文醜一路都五五波咁幾驚佢輸, 掛住睇佢地打唔記得控兵

屌 用曹操打完黃巾陶謙漢室
宜家南同東有袁術孫堅劉備攘夷聯軍
北有袁紹北有袁紹坐擁張燕劉岱等4個臣屬
西面劉表都有蔡瑁黃祖幫拖
完全唔知打邊個女

一季一rd太快, 用曹操玩到220年都未統一河北

呢個時候你可以搞搞內政先

我之後會MOD 左佢, 到時比埋你

到底到劉備點先可以起多隊兵？有堆武將係到但又帶唔到兵
三兄弟成日痴埋一齊

macbook pro2018 13“玩唔玩到

想問係咪每個武將都預設兵種
無得自己較佢帶騎兵定弓兵
用趙雲 永遠得一隊騎加一隊騎弓
想擺多幾隊係邊度禁

可以招兵 但唔同武將招嘅兵有唔同

但我用文士招弓兵
但將擺騎兵俾佢帶咁得唔得？

行1080P全特效個機箱著火咁款
張顯示卡上到78度
CPU都上到50幾度
散熱差D都收皮

有

唔得要跟死將軍

隻game有冇最多玩到幾多年

要軍隊上限
劉備原本係1
所以你分唔開
升左軍隊上限就得

除左三兄弟其他幾個都寫懷才不遇
點搞同埋招幾個策士翻黎有咩用

想問下一個單位糧食可以畀幾多人食？

78度濕濕碎喇，display card過83度先降頻（仲可以用Afterburner set高D，唔過90度就得）

耐唔耐玩?
想搵隻GAME可以長煲

點樣分開個軍隊

你就係玩齊12個基本勢力全國統一同三個黃巾同董卓都有撚排你玩

屌 如果曹操已經係易玩既話 啲人點玩 極難既人物
右有陶謙王朗 左有董卓 上有黃巾袁紹 玩到第13局已經比人包園網 啲親信武將死哂 啲重要人物個個都寧死不降 打多幾場 民心又低 又冇野食
完全感受到咩叫外憂內患

玩total war 唔同光榮三國志
三國志戰略簡單好多，邊到少兵就打邊到，唔夠打就種田種到夠打為止

Total war戰略難好多，如果用三國志思路打，邊到少兵就打邊到唔理外交關係亂打好快就會gg. 種田唔係唔得但要地盤好穩固先好種，一開波就種田會跟唔上進度之後好難打

同埋建議去youtube search total war academy到睇下教學，每條片1-4分鐘左右

而家用緊劉備 打左三個地返嚟之後就俾漢室同嗰個黃巾個王紹圍住左 次次想打個王紹佢好似知咁部晒重兵一定唔夠打 又唔打得孔融
結果我好on9咁呢個王紹簽左互不侵犯協議 但而家錢有但又成日唔夠糧 可以點搞

大型少少既戰爭應該收皮

用曹老闆心諗咁易玩
發現原來隻game default難度係簡單
一較返戰爭困難之後就好玩好多

困難公孫讚
就黎比袁紹收皮

我都係新手
玩左陣我覺得隻game真係小心分配資源同埋愛惜自己D兵，以免落後進度，有挑戰性，好唔錯

識用兵好緊要
慳好多之餘 續戰力夠強 反而可以稱霸天下
識用兵 資源反而唔係主要

我決定一開波玩極難 慢慢玩! 唔玩極難不如唔好玩!
琴日玩馬驣 玩左3個鐘 仲同黃巾打緊第1個城

公孫都好強 有趙雲做膽

但電腦會唔會加成太多？
如果太多又好自虐

我打L完佢個城 佢又派人黎攻 我得返勁少兵 之後狂repeat場仗 諗住以少勝多 打唔贏 今日返去再新開始先

試過用pro2018玩warhammer較最低勉強玩到，不過好冇癮

比d建議新手

外交:
短期內附近唔打的勢力就簽
互不侵犯協議/軍事通行/貿易 keep關係

如果自己唔係邊緣位置容易比人夾攻
就搵個附近較強勢力組聯軍

每次開拖盡量只宣戰打1個勢力
如果對手有附庸國同你連接
先水佢自己獨立 避免自己被圍攻

進攻:
一般最少1.5編隊圍屌對手 自動作戰

內政:
可以的話先攻下整個省份 / 外交交換
整個省咁去諗建築定位分工
專注農業/工商/造兵

改善公共秩序
中短綫 可以駐軍/ 將軍技能 / 免稅
長綫 靠建築黎平衡

用免稅要留意 免稅會免埋糧食收益
如果整體糧食收入係負數 會扣公共秩序
所以專注農業的省份唔建議用免稅
除非你平衡到糧食

暫時咁多
利申: 玩緊袁術 同孫堅一齊冧左劉章

由羅馬２開始歷代韜韜窩啲電腦都係投機主義者嚟

你同敵軍喺敵方據點附近打到兩敗俱傷嗰陣，冇幾耐會有啲中立勢力輪到佢嘅回合就喺你眼見唔到嘅暗角偷偷地攻陷據點戙埋旗，你就為人作嫁衣裳

冧左劉表至岩

簽啲唔開戰嘅約 之後放心打幾個
我聯袁術 孫堅 孔融滅曬其他人咁濟

新開局最緊要搵個好大佬
陳日用大耳，玩玩下袁紹就叫我同佢結盟
我小州牧無理由唔同意
跟住佢宣親戰都叫埋我一齊宣，
但啲敵人又唔近我，
結果我就講句宣戰就收幾千蚊

忠誠可以點樣唔跌

想問下ai會唔會聰明過暗榮三國志？

蠱惑過

啲電腦軍隊喺大地圖同你玩捉迷藏，佢開「急行軍模式」你追佢唔到，你唔捉佢佢就踩爛你啲據點

都唔係講呢樣
搵到了
group完禁埋鎖定群組 咁樣你全選個組兵再右鍵一下敵人佢地就會衝正前方敵人 而唔係全衝你右鍵個敵人

隻game 有冇得幫部隊單位 編快捷鍵
想係戰鬥果陣 控兵快啲

Crlt + 數字

如果有埋擺陣，識偷襲就正

留名

新手玩戰役 簡咗曹操
一回合行得過幾cm 要等3個回合先到
之後每個回合又扣我錢
見到ai話我因爲城開始多人口同埋我佔咗兩座城
教我要收稅個啲
咁點解先可以多啲錢？
行去打人3回合，行番城又要3個回合

今集貿易相鄰國家都貿易唔到，話要咩自由道路搞唔點

想問部曲係咩意思

由一個將領、家臣、貴族帶領嘅一支小隊，都可以純粹佢一個單丁友

外交手段 中間個正 負數係咩黎 睇唔明

要雙方嘅首都經陸路連接，而且貿易路線有限制要科技解鎖，暫時我見係咁

有冇人知點搞，人口已經201/205萬

我都唔明點解曹操個公共秩序咁難搞
我之後玩孔融咩事都無

孔融同劉表好似民心個d一開始會高d

Btw唔比錢係咪唔會有新將領同軍師（自己仔女同聯婚除外）
見到高順冇錢買

玩咩國？

正係指兩方之間有乜嘢交情，負係指兩個嘅過節

正方數字大於負方數字就代表李大文對陳大春有興♂趣，但亦都唔代表陳大春對李大文有好感，因為正負方嘅系數都係主觀經歷

例如，我鳩作啦：

李大文有龍陽之癖（男方角色容易受其愛慕），所以李對陳自然「加五十好感」
陳大春係禁慾主義者（對所有曾經對其獻媚甚至精上腦嘅角色反感），所以陳對李自然「減五十好感」

仲要計埋李大文捉拿過陳大春個細佬陳小＊（ ）納埋做「契弟」，陳大春自然會更加憎李大文（傷害家人感情，再減多一百）

最後：
李大文》》》》陳大春 = +50
陳大春》》》》李大文 = -150

1:駐軍
2:有個建築物加秩序

除左出去打仗既軍團外 係城入面d 大臣應該做d咩
我玩公孫讚有郭嘉 佢弓矢量多係唔係應該帶佢出去打仗？
係唔係每個點(礦群，貿易港)都應該放一個文官？

捉人地武將
我捉到王充
不過周泰戰死左

我係想知隻game裡面部曲係點

d 武將好撚易死。。。

點樣捉人?
打贏但唔殺人地個武將?

其實史實mode d武將好似唔應該衝上去同人撕殺
演義就得

未玩史實mode
係唔係冇咁多人物故事，純純同將軍２一樣

其實意義差唔多，每個將領都會有幾支跟佢地既部隊，打仗既時候，帶隊既將領係附近會有加乘

我唔係卡咁簡單, 我係入GAME, 黑屏, 彈GAME. 完

大家有冇推薦既電腦LIST??

無得拆嫁啦 呢幾集都係咁

有事件會加入
例如曹操嘅許諸 典韋等等等

啲事件應該差唔多
就係戰鬥貼近返傳統模式

gtx450嗰位巴打張咭要換喇

D ai真係識伏你架e隻，以前d total war俾ai伏過，今集仲未試過
同樣你自己都可以伏人，大地圖拆幾隻兵出黎獨立行，然後大軍個stance轉埋伏放o係附近，d電腦見你兵少衝埋黎打你就中伏。中左伏入戰場會o係低地俾人左右夾擊仲無得部署。

不如你講下你而家個spec / 你upgrade 個budget

求砌機list打呢隻game 買左冇得打宜家

尋日打以為敵人AI唔識轉方向
諗住兜側面撞
點知一兜左去右面佢就轉方向望住我...

買SSD 以架貌似幾平
中低畫質1060夠做有餘
大概執返部～5000蚊嘅得喇

今次三國真係TW齊咁多個作品百家之大成
以前玩全面都係戰略多 直至戰鎚出現就多左人物屈機玩法
今次三國2者合埋一起 有真實玩法 有演義玩法
而且強化左人物 玩戰鎚 英雄只係工具人 可有可無
有會令你玩過更過引 而且更順 但偏重打仗既玩家 有冇都一樣
今次既人物就重視好多 可以搞內攻 搞交易
最特別係人物招兵 唔同人招既兵唔同 兵種唔會太過單一
多左好多變化

騎兵要fake鳩佢先好沖
兩面夾擊

同埋騎兵打遠程好痛
講緊啲箭
屌你老味CA今集啲箭同投石機好痛

矢石勁快用晒

郭嘉加自己彈藥
減對面彈藥 勁撚到

push

點FAKE尻法...

係 之後會有機會捉到
或者破城後佢走佬就有機會宮廷登庸到

有冇平過$388 港紙入手方法?

最後果個數字 係咪代表你既角色係玩緊邊個
如果你 玩緊李大文就代表 處於 劣勢
如果你玩緊 陳大春 就代表 處於優勢？
因為負數大於正數？

任務

係 好好用

呢個無留意
我擺城就算

武將之間好似有契合度咁既野
係招募既時候已經可以睇到
之後不時有會隨機事件影響合作

我無認真去研究
只試過比官位 / 寶物 加滿意度

外國有人話有個 Secure Loyalty action 係politics screen
比錢就得

其實有無得睇彈藥用幾耐用晒？

用曹操自己老豆都要比錢先用到
重要2 turn 就出劇情比陶體

先前面fake charge 等敵人轉去前面
然後第二隊騎兵隊佢菊花
敵人轉身之後再用前面隊騎兵charge

反之亦然

弓今集仲勁過shogun2
冇盾=屠殺

國區 俄區
有人話2000fun平啲

2000FUN $350

下面有條bar有得睇
幾耐就難講

但我得兩隊騎咋喎.....

有盾都切到你啊媽都唔認得

玩公孫瓚初期打隔離個碼頭，敵軍啲弓手、箭塔好快就扣到子龍冇咗四分一血嚇到我，安排開局預設嘅斧兵打頭陣睇住佢啲不斷扣

shogun2啲足輕弓廢的
武士同僧兵弓勁撚到仆街

我玩曹操多啲騎兵
道理都係前線步兵拖住
然後騎兵插菊花/隊弓兵嫁喇

戰功+臨場參戰度

要俾啲綠色兵上去做炮灰
唔係就仆街 紫色兵俾弓手打好撚痛

[member]我而家個部唔係好正常 因為係舊機黎 詳細spec 真係要返屋企先知 印象中係 i7 5th gen 4GB RAM 無顯卡 /member]

唔係先鋒既武將唔可以帶頭撞兵
要步兵食一食個傷害先

睇下高tech 堆高甲/盾兵防箭會唔會好少少

落多條8gb ram
然後 Ssd 顯示卡
睇下隻牛幾多火 過400就無咩問題

我都係曹操
但我一開波得兩隊...

呢啲去硬件台問
我好耐無砌機 都唔知以架啲價了

右下軍隊個制 如果你上限大過現有數量就可以創建新軍隊

如果i7 5系真係易搞啦
Ssd ram 卡 換埋牛

應該5000有找

對歷史唔係好熟

暫時見公孫瓚似乎係典型軍佬派系

曹操一開始咪叫惇惇單挑
然後步兵擺陣曹操開技減傷拖正面
最後夏侯淵帶住嗰兩隊騎兵開技衝過去

一個子龍鐵衛都夠平定袁家

多隊都冇用
開左6隊收入負數要解散

想儲返晒5子良將但只見到于禁

屌 五子良將我一個都未有啊

我而家好後悔冇登用郭嘉呀

奉孝呀奉孝

想知大家配隊會點搭配

郭嘉帶弓兵勁撚到仆街
加自己箭減對面箭 鬥射贏硬

勢力成日交替搞到成件事好怪
無啦啦有個3唔識7嘅人接管左個勢力
同埋董卓係咪過幾round 就一定死

我個董卓都係

原來曹操行頭
我仲將兩隻武將放到最後
D武將跑得好撚快
兵未到佢已經過左去...

我已經瘋狂負
內政完全唔識搞
睇黎今晚要重新玩了

我部notebook好似唔係好夠玩 戰鬥完LOAD出去都幾分鐘

曹操簡介有講佢打交唔算勁，所以我多數留佢同d兵一齊行

Tony 同淵就當佢地無雙咁用

曹操擺軍隊中間開技能
紅色武將 先鋒可以衝先
綠色就單挑 藍色擺後面
金色紫色我習慣都係擺中間
通常佢地啲範圍技都係減傷

邊度睇簽左既互不侵犯同軍事通行權條約仲有幾耐

唔同武將打 打兵仔係okay嘅
我試過用曹操拖住對面兩隊步兵
然後等夏侯淵啲騎兵掃完弓兵之後回馬槍
嗰場七百幾打千三 居然贏到

1. 揾第四條友入城, 有得shift

邊個叫TONY....

琴晚玩 歷史模式 長板橋
贏但係 打剩一隊 青龍兵同弓騎
青龍兵勁到仆街，方陣防騎兵，仲要中間有弓手射箭，高攻高防

惇兄

最後嗰個數字係「你而家喺外交介面所選取嘅人物」對其他「滑鼠浮標指向但係未點擊嘅人物」因為交情同過節所累積而成嘅態度再加埋一齊

更正少少，例如有乜嘢好感度加成呢？

陳大春》》》》李大文：-75

因為李大文侮辱陳大春家人
-100
因為李大文嘅本性唔合乎陳大春嘅道德觀
-50
因為李大文疑似雞姦陳大春過往嘅死敵
+75

我唔知點講好，sor

屌 有無得單挑上返馬打
明明就咁普攻過去係喺馬上面打
單挑就落馬打好奇怪

一句講曬 綠色親近 紅色厭惡

千奇唔好淘寶

其實我都唔知點問
好似愈黎愈復雜
例如 李文大想同陳大春做交易
咁李大文就會開個條件 例如 每年要求你比10蚊佢 佢就同你議和
但陳大春就想談判 每年淨係比5蚊 令到個交易條件更加有利於自己
但中間個底有個框出現既正 負數 同埋個logo 係代表啲咩
睇唔明

代表你開條件嘅份量（信用度）
例如你開條件 要對面俾100$你
中間個數：-1
你就要用返等值嘅嘢同對面交換
令到-1 變 0

如果你換咗塊地俾佢
中間個數：5
就說明你份心意夠曬大方
可以要更多嘢

d軍隊應該長期set定喺度定需要嗰陣先set

淘寶一係黑信用卡
一係國區key
你無大陸ip 要俾acpw賣家幫你激活
好易比steam封

終於明你問乜

開條件同要求嗰個，你嘅負數數值越大就代表對方越唔願意妥協（你嘅負數大過佢嘅正數），因為佢覺得雙方嘅條件加埋都依然搵緊佢笨

條約無時限 直至其中一方取消打破

應該話我啱啱誤解你講乜，sor

咁想打人咪要降信用度

隻黃巾之亂DLC過左30號要收錢？

係 即使係同盟call你打都一樣

等猩咁耐終於出 劉備開局玩一次先

我朋友一開始就玩雙Very hard 痴鬼線 我連普通都未玩完

有冇巴玩歷史mode?

史實mode先岩

窮到癲
冇得好似shogun咁賣軍通賺錢
起舊野都要比成副身家
係咪一定要龜係度儲錢種田先玩到

咁調轉 人地係開條件果個 個數係咪會變左 係框既左中位置？
定係 想談判果個會由客轉返做主
姐係好似咁
李向陳開左個交易條件
陳想談判要求改變交易條件
咁依嫁陳 係開條件果個定係仲處於被要求果個

姐係最後既目的就係要令 中間個數變成0
個交易就會變成對相方都公平？

Hi

係對電腦嚟講「雙方公平」
因為董賊餘孽成日都搵我求和（明明我冇打過佢）都會又要我拜董於膝下又要我簽埋啲喪權辱國嘅條約，嗰個數字都係差唔多０至１咁上下

自己玩曹操
袁術係左邊
周不時送2千蚊比我叫我承認佢做皇帝之類
會唔會有咩後果架?

係wo

董旻接手差唔多格個turn就求和

因為Ai用哂
要等佢都加返一點先得

中左bug
入唔到戰鬥
琴晚仲好好地

賣交易然後打鳩佢囉

我認咗 然後佢拎洛陽
之後咪一樣驚到我仆街 係咁要我簽不侵
打完陶家餘孽就開佢波

于禁堂堂左將軍竟然唔係金色名
慘

無啦啦話2哥俾人捉走左要交贖金
如果個個回合咁岩用哂啲錢咪仆街...

唔係開緊拖就裁軍 優先裁騎兵同投石車
佢地既維護費好高

有錢重新諗個省既建築
將其中一個省專注打造商業城

謝巴打 咩科技解鎖

有冇人每一局都save 一次
方便reload

你地玩咩難度 玩普通都瘋狂比人打到仆街痴線

唔記得灰色定藍色線，係開加一條商路

戰役普通，戰鬥困難

藍色第一格

普通咋 叫做啱啱喺陳留同汝南企穩

我曹操全簡單去到204年都開始打唔贏人

直接上極難
稔緊點樣同時間頂兩線

玩史實mode 孫堅稱霸南方

有得轉兵種/加減部隊
喺大地圖點武將頭像 頭像上面有選項

簽不侵囉

啱晒大耳賊呢d人渣

成日見到電腦整幾隊full 部曲出黎嚇到我瀨屎

郭嘉勁撚到仆街

見到即簽

即刻開咗個新save玩

我無彈game,卡左係度，求生不得求死不能
諗住今晚去平平地買張卡算
可能買1650？

我仲記得以前斯巴達同雅典堆長槍一字排開已經可以打天下仲有以前個三國mod玩劉備一隊長槍守橋 後面全連弩已經可以頂住曹操幾廿隊滿編隊 明明以前玩傳奇輕鬆玩 今次比人打到仆街

乜原來贏左死人無事
搞到我讀左好多次檔

之前有個mod係一rd一個月

買張$1,200 display card + SSD 夠玩

你可以比任務佢或者做地方長官 好似叫咩地方首長

我直頭果買過部新機 求LIST

屌 我用曹操打撚咗5個郡，51歲都冇加入事件
On9劉備得一個郡就有孔明加入

點會
我19幾年 打咗四個郡
就有幾隻將軍加入啦喎

想問一字排開係咪純粹用mouse 右click拉長就係架啦？

太快無箭

其實一向都冇用, 你如果只係用一種兵HOLD 住條線再係後面射係唔WORK 的

因為射係會打中自己人, 所以點解一定要識夾攻人

可以做下仼務升下lv 等你軍隊上限多左之後你可以選擇招佢出去打扙 又或者比個官佢hea

點樣先可以開多啲部隊？ 依加伯爵都係開得3隊

睇你隻牛幾多先

如果得400 卡會小左d option

我得個仔咋

典韋 許諸都未見

on9劉備打唔到落去搵孔明

其實點先可以開地圖同埋check到人地個城有幾多兵

我係 不過我會斜少少方便打屎忽
例子

一路咁少少地斜

我屌 柒左

我一陣影比巴打你

個時唔識玩 不過唔知點解又贏到 不過依加排陣基本上同樓主咁講一樣

屌佢有事件加入，唔使打落去江南

我應該未夠多地開地方長官
但邊度俾仼務佢做

用SSD咁你LOAD咪快囉
玩大戰略不嬲都要用SSD

禁完個城左下角
有個任務，禁佢就可以揀人做長官
但要拎晒個城嘅所有地方先

我一直都用呢個陣

Ssd load 野用
Display 係畫面順

你忍到畫面順但load野慢可以唔用ssd嘅

應該係話
左click 個城，再睇左下角

你禁城 之後左下角 而任務上面應該有三個好細既公仔圖（圓形） 最右個個就係任命地方長官

好難打

要點任命行政官員？

慢慢來

COURT

左上既第一個圖, 好似係

Btw呢part 好似gameplay有教

仲1060

暫時用7200轉既hhd 都接受到
比我想像中快

新手唔該唔好SKIP 哂人地既教學, 慢慢睇清楚D 字先, 如果唔係你日後好難玩落去

點先用到你.....

2gb少咗啲喎vram

收張二手1060一千蚊有找喇
千五可以上1070

自己將領被人殺左有冇得番生?

今次戰場D色好撚衰
用劉備開局，戰場偏橙色，軍隊又偏橙色

原來STEAM有得移FILE , 即刻移返入SSD到

至少都1060 6gb 啦

1070千五??
我幾個月前1060都仲係2000....

2gb玩lol就得

殺柒公孫

啱上去睇

我冇呢個問題WO, 會唔會你自己MON SETTING 問題?

如果你想收二手卡, 我有張780 係到, 幾百可以放比你, 快過1050 同1060先

其實display點解會想買二手？
唔驚有暗病？

其實今時今日買張新既真係好過, 間間公司都幾年保

2000up一定唔會買
千幾蚊咪當賭大細

二手不了
唔敢買二手野

唔使了，我尋日試極高都順

係轉場LOAD得耐D咁解....

哦唔緊要, 我都係講下等其他人都知, 因為張卡放左係到冇用, 我都係當後備卡, 但係我有張1080 做後備之後, 佢就對我完全冇用了

幫下幾位巴打 禁入個城之後會有我依個介面 之後會見到任務 任務就可以派比D臣子做 會有唔同既獎勵 其次任務上面三個圓形 分別係建築瀏覽器 遷都 同任命行政官員 冇記錯任命行政官員要升到伯爵同埋你要打下成個郡先會開放。

希望幫到大家

唔知我用唔用到D再上既卡
因為我部機其實係SERVER機黎
唔知用唔用到再高階D既卡....

我玩劉備 上面個袁紹有6,7個臣屬國家 都唔知點打好 咩國家都睇佢頭 除非一野KO左袁紹佢 好L難玩

清哂你身邊既小國你一定有足夠既實力去同佢地打, 你既一TEAM 兵可以打AI 2-3次都冇問題既, 要學識打完一兩個地方比D 兵回返D 人先再打

其實都係PCI-E, 唔會用唔到

我同曹操主力隻抽係真心難打 大家Full team咁打都唔係話贏好多 不過3巳弟隻抽都幾勁 先叫夠打下 關二哥一個人打左百幾條友 好撚屈

兄*

我累正常TW打, 2000人左右既兵, 打返2000人, 玩得好可以死幾百就殺光人地

因為個機箱入面好多野
我放張1060入去都差D關唔返個機箱蓋.......

你依家用緊1060? 1060 應該夠做啦

係呀用緊呢張

其實好耐無用過電腦打機
果陣因為想玩台灣隻還願
跟住特登買隻DISPLAY卡
結果換左卡返唔到轉頭
係咁買電腦驚玩....

唔緊要啦, TW 可以玩幾年

都係整3,4隊騎兵係側面衝佢D弓兵 劍兵係前面頂 槍兵就擋騎兵咁 係未識玩D英雄學左既陣型 不過曹操Full team係幾屈 打其他個D多數都冇咩難度

前提係要我學識玩內政先....
次次玩內政都唔識.....

用槍兵HOLD, 唔好用劍兵HOLD, 劍兵係保護你槍兵既左右同後面

你用劍兵HOLD 人會死多好多人

有咩問題可以問我
我開左個TW-3K DISCORD, 你可以入去問我都得, 方便講解

睇黎要轉下陣法 不過最慘係你整D勁兵 消耗好大 之前玩曹操會唔夠錢洗 可能一開始唔識玩 劉備就有米好多 每turn可以賺到千幾 可以有錢買勁兵玩

演義mode定史實mode好玩啲？
未玩過total war

其實我由頭到尾都係用緊一開始TEAM 兵, 我自己加多左一個精弓兵同兩個勁小小沖擊既騎兵, 我未輸過所以冇機會換兵種玩

我想問下點樣先有陣式 打電腦人地啲兵係咁彈啲陣式既LOGO出黎

要有食腦型既人帶兵先得

前者故事好玩小小, 因為有HERO 會易玩小小, 後者係正式TW 咁玩, 後者會難小小

好想玩D放工返去玩

故事有咩分別
我玩史實都見有D 故事事件發生

Run 到WH唔知run 唔run 到三國，laptop

我有份FINAL 未交, 但好想玩

其實我都唔完全知道, 因為我都未玩過令一個MODE, 會唔會一邊係跟三國志, 一邊係跟小說

聽講今集係咁多集中對硬件patch得至好

城鎮入面建築係咪固定左個幾間？拆左佢起第2種得唔得？以前玩信長佔完城第一時間拆哂其他建築起哂buff招兵/金錢個隻建築

optimization 真係最好, 之前我用2080TI 玩其他R2 都趺到仆街, 呢集唔多發生

I7+960,玩左幾分鐘就突然重新開機
幾次都係咁

For 新手

外交很重要

外交很重要

外交很重要

因為很重要所以講三次

黃巾好似0外交 無人肯同黃巾做FD子

正常啦下話

有得轉做其他建築

黃巾好勁補兵超快 士氣果啲勁高

慢慢比錢人應該都交到朋友既

武將有無分係邊個城到

點睇武將打仗既能力
淨係睇金木水火木？

演義既話 d 出名將軍可以一打幾百人
史實就不了不了

史實有冇得隻揪?

係咪過熱啊

有冇人用劉備拎到趙雲? 你地個公孫瓚俾人滅左未?
見有D人話有EVENT出, 有D人又話打極都冇, 諗緊直接做低公孫瓚

關張兩日輕鬆千人斬

我隊軍隊突然間打唔到任何城鎮/據點，即係擺個Mouse上去會出面把劍，但係right click都係打唔到。

有冇人知點解?

係咪用左強行mode

你開左2個mon 行extend?

點解你地好似成日有仗打咁
我變咗和平外交撚
不過成日破產

冇開

冇，我得一個MON

唔打仗邊有糧食
我內政升爆商業，但係好缺糧
多數時候外交用錢同人買，但係最好都係自給自足，咁唯有去打人地嘅城/稻田/港口

通常我Win+D 出番desktop再㩒番隻game就無事

我一開始吞併咗附近啲港口農田
糧食無短缺過

4個round就一年 好快過

真 感覺有啲太快

你軍隊唔會愈起愈多咩？同埋你人口都會愈來愈多

有啊 主要係金錢短缺

所以我升爆商業先

軍事物資補給條bar，紅色同綠色有咩分別?

遲啲有mod解決，等吓啦

上面係軍事物資，綠色係你軍團現有物資，紅色係你即將會扣減嘅數量

前作不列顛都有呢樣嘢，但係三國呢作，軍團喺友方己方領地外扣得好多

有冇招人方法
用緊曹操乜都冇打左十幾個城
五子良將一個都冇
司馬懿又冇
對上觸發一個任務已經係隻眼冇左
打仗打到曹丕都死

Macbook pro玩會唔會熱到燒埋

我狂打交

點移

HI 你好, 我之前有MOD 既經驗, 我會呢兩日MOD 左佢一TURN 兩個月睇下好唔好小小

正GAME 留名

應該唔會既, 開低小小睇下玩唔玩到先

有冇巴打同我一樣轉唔到中文 如果有人識整 可唔可以教我整

steam game content度較

其實追下POST 就有... 我已經講左最小3次

STEAM=>3K=>Properties=>Language

我係steam setting set 左中文 之後入game前都係中文但入到去就係英文

以戰養戰

Ok 今晚試下 thanks

如果顯卡用緊Radeon HD8750M 開最低配置玩唔玩到

識玩一定係咁玩劉備之野望

我想問巴打內政有咩心得，總係缺錢缺糧

同問

想買部新既notebook 玩 有冇好介紹？

買少啲人, 養少啲兵

玩皇叔，一開始打左兩個城就比袁紹打，然後又徐州事件同曹老闆宣埋戰，想種下田都唔得，諗住今晚試下玩長征走佬去地圖左下入蜀種完田先打返出黎唔知得唔得

我嘅做法係，升爆商業同收入先，但係唔升稅收
Keep住人民好感度等佢地安居樂業
跟住就會面對糧食求大於供嘅問題，有三樣嘢要做：
1. 相對安全嘅內陸地方可以裁軍
2. 前期升緊商業同收入嘅時候先用錢同其他勢力買住糧先
3. 收入升得七七八八就要升返糧食同糧倉

我都玩緊皇叔 袁紹有冇offer一啲極不平等的條約叫你join佢個同盟

想種田可以好似我咁玩孫堅
北有長江天險，西南同南邊只有不足為懼嘅大漢遺臣

咁又未有住，我係打左佢領地隔離果個黃巾城佢就即刻宣左我戰

BTW，當然仲要記得優先打稻田同港口增加糧食

好似你d兵一入佢領地就會-個關係

你識唔識人呀!!!!

我唔爆兵又唔夠電腦打

你糧草夠唔夠行到落去

我玩公孫讚培養成班騎兵，打算南下教訓袁紹
呂布勢力有冇得揀，好想玩陷陣營

佢隔離個黃巾我打極都打唔死佢地 佢地啲兵集中晒喺一個城到 想打南面大漢個漁港又部晒重兵搵埋太史慈喺嗰度守 而家諗諗緊做唔做反口腹舌的小人去打關係好的孔融

Trading/有咩小咪起乜野

應該都係，不過我有關張應該可以打爆佢(演義模式)
唔夠打最多重開

期待你個mod

果個城我先圍城，圍到佢頂唔順佢就會主動出擊然後野戰輕鬆KO佢

如果演義mode 盡量用英雄殺入去先
士兵隨後cover

我都圍佢 但圍圍下佢啲援軍嚟晒 到嗰刻我想走都走唔切

我外交同孔隔簽左和平條約，又做埋貿易，係袁紹條蛋散無任何接觸下宣我先奇怪唧

大家係玩咩模式？

史實 孫堅

唔會WO, 佢係正你左右, 我因為一開始就同好多人搞好關係同埋EXPAND 得好快, 所以佢怕左我, 比2000 我同我做朋友

好快會有, 我一搞左個MOD 會放係DISCORD 既MOD CHANNEL 到, 大家要既自己去果到搵啦

好快死架喎尤其步兵追唔上

啲真回得好慢

唔好聽佢講.. 呢個方式唔WORK的

演義mode巴打們點對付人地d大將？

其實已經好快啦..

曹操下江南好過統一北方 經濟會好啲

我同袁術同盟
佢係咁送錢比我起勢奶佢
又搞佢同袁紹不和幫我頂住北方
然後我就安心下江南捉孫仁
聽講大小二喬變哂武將加大媽臉

英雄頭陣
騎兵側邊包抄
步弓兵正前壓線

點會咁樣放,留大佬係步兵後小小先, 我用備備既, 所以其他兩兄弟會沖出去, 你要佢地同騎兵沖, 好快咁殺人後面既弓手/後備兵

之後你帶住呢班兵返轉頭打人地主力, 咁樣玩先最安全同死最小人, HERO 唔好太沖, 出左事死左你會好撚慘的

以下係最新warhammer 配置需求:
唔係話貴咭唔好, 係over 左 個spec, 變相budget 多左啫

最低系統配置
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: 64bits version of Windows® 7, Windows® 8, Windows® 10
處理器: Intel® Core i3 or AMD Phenom™ II X3
記憶體: 6 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA® GeForce® GTX 660 or AMD Radeon™ HD 7850 with 2 GB RAM
DirectX: 版本：11
儲存空間: 15 GB 可用空間
音效卡: DirectX Compatible Soundcard
建議系統配置
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: 64bits version of Windows® 7, Windows® 8, Windows® 10
處理器: Intel® Core i5 or AMD FX 8150
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA® GeForce® GTX 780 or AMD Radeon™ R9 290 with 2 GB RAM
DirectX: 版本：11
儲存空間: 15 GB 可用空間
音效卡: DirectX Compatible Soundcard

配置需求一向信唔過, 真係要上網搵人地既BENCHMARK 先知點樣既SPEC 先夠做

係袁術加孫堅聯軍 係咁送錢比我 又幫我頂住北方 我就係南方係咁打都冇人理

我講錯, 我想講係將軍, 我用公孫贊, 即趙雲

試過4百幾打人7百幾重要全部疲兵

我一入場已經冇左兩隊，兩個英雄頂晒左6-7隊敵人步兵
Last 磨死晒對面

班傳奇武將 玩演義mode 個個都好似3國無雙咁

我明你講咩, 子龍好守得但係都會死 我朋友20幾TURN 死左子龍

我同你作戰方針類近

可以玩難小小
其實之前我自己都會出MOD 去平衡返人物既性能, 依家問題係兵太小, 一個UNIT 唔夠人, 一定要由頭MOD 過隻GAME, 加哂所有UNIT 既人數先會好玩

呢個真
一個頂幾隊真係好輕鬆

我有一次700打600人, 因為人地有3個GENERAL, 所以我殺得300人左右就輸左

好怪 點解我玩黃巾打完人地城, 人地城有叛兵(黃巾起義軍) 我要清左佢無得收哂佢地

遲d玩返史實睇下
果然是演義 XD

我撒退但係俾人追到 係咪可以脫離返戰鬥？
我見佢左上話唔知點又可以走到

雙人合作贏董卓有無得拎董卓架

我係買實體版有碟的 想問下如果激活碼用過一次 其他人仲用唔用到

換句話講 即係隻GAME借比個FD 佢玩唔玩到

緊係玩唔到, 因為隻GAME 要入STEAM

你最多可以用FAMILY SHARING, 當你唔打機時, 佢可以用你STEAM 既GAME 玩

即係個FD要再買個CODE

我同咗好多人friend 但係搞到個個都唔打得 一打就扣信用度 又唔知點升翻

耐唔耐一次半次冇乜所謂, 你要光明正大小小可以先解左個和約先, 等一陣再打

行軍有個強行mode, 會扣體力但行遠啲, 未試, 唔知work 唔work

電腦GAME 不嬲都唔可以好似PS3/PS4咁SHARE..
想玩咪買, 呢集真係值得比錢玩的

行遠左, 但係比人打有NEGATIVE BONUS, 仲要唔可以主動打人

原來係咁 六部兵力差 俾人追到我隻顏良 嚇到我屎都瀨埋

開高有60fps

唔洗怕既, 如果人地有你兵力既一陪, 都夠打既, 但係個陣要好小心放

一定玩PC, TW PS4 玩冇可能會好玩, 同埋控制會好難

後期打9級皇宮大城 長安 許昌
3-4 隊 圍城個d偉大場景
想起都興奮

用唔知幾多個郡嘅糧食嚟幫呢個皇宮埋單

等你

佢今次係第一次個攻城冇乜大BUG

之後既TW 好多係要直接放棄唔玩攻城

即係你未識善用手中皇牌咯

我係比人攻, 一個HERO 都冇 所有都係GARRISON UNIT

無hero我直接auto 扯白旗算, 浪費時間

開始緊第四次重玩
隻game 既深度同廣度超出我想象
真係要慢慢了解外交 兵種 技能 金木水火土呢d野
一唔覺意就玩到四面楚歌 呢邊打緊人個度俾人打

扮緊工好想打機呀
我要錢黎整隊軍隊比夏侯惇同周泰呀

用緊劉備

一定要買PS4，聽講市場上面一隻都冇，你搵到既話放上eBay過百萬都有人同你收

好尾機 演義mode d 將

me 2
組軍夾人真係好重要
試過公孫贊+趙雲+呂範/另一個文官(唔記得名)
夾文官爽快勝出, 夾呂範舖舖苦戰, 仲經常傳佢趙雲不和, 好煩

可能現在用初級兵種 同d 傳奇級武將
距離太大 被個班傳奇武將 斬幾下就無士氣
同LV 太低...

師兄們，小弟人在外國而家得部noetbook，請問依部野玩唔玩到呢？

我玩劉關張一開頭走去打孔融再打袁紹，結果玩落去搞到好似俾人八國聯軍咁

官方未出mod kit, 唔建議大家install 啲不明來歷既mod

全面戰爭：三國推出常見問題解答
全面戰爭：三個王國
艾比克姆
2019年5月22日
剛剛獲得全面戰爭：三國？在這裡找到你需要知道的一切。

什麼是全面戰爭：三國？
屢獲殊榮的全面戰爭PC策略系列的下一個主要歷史名稱，也是第一個在中國古代設置的。遊戲始於公元190年，描繪了漢代崩潰後開始的事件和衝突，並形成了魏，蜀，吳三國。要了解有關遊戲的更多信息，請訪問其Steam頁面。

我如何開始玩遊戲？
三國改革了許多現存的全面戰爭遊戲系統並引入了許多新的系統。對於新玩家，我們建議首先扮演軍閥曹操，他的競選相對寬容。該活動的早期輪次將為您提供一些腳本指導，以幫助您掌握遊戲。

我們還製作了許多教程視頻 - 以及完整的術語表 - 幫助您了解遊戲，從如何創造收入，提升軍隊，從戰爭到高級間諜活動和管理角色互動的基礎知識。從發布開始，您將能夠在全面戰爭學院找到有關所有此類事項的指導。

我在遊戲中遇到技術問題。我能做什麼？
如果您遇到任何類型的技術問題，可以直接聯繫客戶支持或訪問支持論壇。

如果您在目前處於測試階段涉及到全面戰爭發射的技術問題，您可以在我們的發射常見問題找到答案你的問題在這裡。

我可以在MAC或LINUX上玩三國嗎？
全面戰爭：三個王國可通過Steam在Mac和Linux上使用，並且很快將在Mac App Store上提供。

我可以為三個王國製作或下載MODS嗎？
我們正在準備裝配套件改裝工具集和Steam Workshop對三個王國的支持，它們將在發布後的某個階段提供。我們不會通過Steam發布裝配工具包或在發佈時立即開啟工作室，因為我們發現玩家報告由mod引起的錯誤，這模糊了我們對發布後穩定性的觀察以及我們最初的修補響應的混亂。很快就會有更多消息待命！

我在哪裡可以了解更多有關三國時期的信息？
有許多在線資源可以了解三國時期，例如其維基百科條目。我們還強烈推薦Oversimplified 在YouTube上的優秀，易於理解的視頻歷史記錄。

我們的webcomic還提供了一個很好的視覺戲劇化事件，以及三國中國的一些關鍵人物的詳細背景 - 他們也作為可玩的派系領導者出現在遊戲中 - 查看我們的軍閥檔案。

我可以在發布後免費獲得早期採用者獎勵內容嗎？
是。在全面戰爭：三個王國推出一周後，黃色頭巾叛亂軍閥包將包含在主要遊戲的任何購買中 - 前提是它來自SEGA批准的零售商。完整列表可以在這裡找到。

在發布後期間於5月30 日星期四英國時間15:00（BST）到期後，這款Warlord Pack將成為優質內容，並且可以像任何其他DLC一樣購買。有關黃色頭巾叛亂軍閥包內容的完整綱要，請查看Steam頁面。

夠玩
係爭個ssd, load game 會慢好多

咁又唔係, 反正殺得幾多得幾多先

係邊個位
仲未摸得熟

thx 師兄，咁我放心買game

佢依家係鎖左好多野唔比ＭOD
但星期五後會開

Steam買玩唔到咪退
其實唔洗擔心

玩唔到唔好退, 哥哥教你地玩

我承認我畀部分巴打動搖到
上個post係有人玩嘢話ps4都有，今次又嚟，我都有啲懷疑點樣用console玩戰略驚，搞到我真係走去Google打 total war ps4 睇吓有乜重大新聞

唔洗理佢地
其實好多STRATEGY GAME 都有出CONSOLE, 只係真係唔好玩

用PS4 玩XCOM2 仲慘撚過自殺

好撚想玩 但係得Mac book
有冇手足話俾我知Mac book玩lag唔lag？

比個SPEC 望下先

唔係話有巴打撚我，而係搞到我以為網絡上真係盛行過" ps4 玩 total war "呢個笑話，講到好似好多人為此感到疑惑我就去Google睇吓到底乜嘢人造謠

rtx2060全高連60fps都無

咩RESOLUTION 先

1080p

1080P 唔係100% 用GPU, 你高RESOLUTION 望下會點

邊到有得check？
sor 我完全新手
我係太空灰 mac 有touchbar個隻 幾年前新出既
或者有冇手足係用緊Mac 玩 lag唔lag？

MAC 上面有冇WINDOWS

13inch 128GB個隻

較左中效之後就有100了 我鍾意順多過畫面靚

或者我down 黎玩先
玩唔到可以幾多日內退款？

下
我都係2060
1080P全特效 兵數極高 全程60FPS以上喎
係咪你CPU拖慢左

退款適用條件
Steam 退款政策是針對在 Steam 商店中購買未達 14 天且遊玩時間未達 2 小時的的遊戲與軟體。以下是其他購買類型的退款條件總覽。

唔該哂

我入到戰鬥就60fps, 反而最lag係大地圖嗰陣得40-50fps
係gpu扯爆左

i7 9550
gtx 960m
16 GB RAM
玩唔玩到？大概幾多fps？

應該唔係, CAMPAIGN MAP 係CPU INTENSIVE 過GPU 的

唔知, 但因為見你係M, 你如果玩唔到你可以買張EXTERNAL 用既GPU 去玩

咁依家直接買 係咪已經直接有黃巾軍玩

一係你張卡過熱降頻
一係CPU拖慢
一樣都係2060唔會差咁遠
我大地圖有60UP
戰鬥有70UP
你試下超頻下張卡

應該係u問題
我之前玩阿提拉大地圖又係得2-30
戰鬥返而50up

已買
希望部Mac 唔會燒咗

我見有火箭 知唔知有冇得燒森林?

仲要呢代係DX 11 ONLY, 大把RYZEN 既人屌鬼

未接觸過TW 會唔會好難上手

同暗榮相比 係咪高汁好多???

咁可能係粒u啦 我r5 2600無超頻

影像 -> 進階
最底嗰到

KOEI 最多叫AA GAME, 呢隻點都係AAA, 差好遠的

大地圖好撚黃....

你唔跟史實玩...
梗係啦

暗榮注重人物描寫
TW 模擬戰場
望住騎兵追住d弓兵黎撞個下
我相信無咩game可以造得出黎 仲可以自己控制

i5 4440 + rtx 2060 頭細身大咁玩大地圖60fps 入戰鬥多箭多人一zoom 近d都即刻20-30fps 開全高預咗 最緊要啱自己玩得開心
淨係玩過Rome 2 表示太大變化當新game 玩算 已經重玩3 4 次 今集冇外交會gg

玩曹操係咪要洗劫哂徐州，唔夠錢，公共秩序又差

我暫時目標向南發展
個邊好多漢地

西同北 見到大耳同袁紹開緊拖，都係食花生算

我通常會起D黃色野 ，

搞好公共秩序同食糧

公共秩序好=人口上得快 = 收稅多 = 屈錢

好多人都冇玩過全戰咩

玩呢隻gpu 80度係咪正常

咩GPU 先..

香港本身就小人玩

其實騎兵係直剷都打到人定係一定係right click點落兵度

較好陣型後有冇得保持陣型進攻而唔係全部人打我禁既目標？？

未玩過
睇返TW2 出左好多收費DLC
加上好似要玩好耐
諗緊入唔入手呢隻好

唔係三國既話應該冇咁多人

有冇方法可以補兵快d? 打殘袁紹佢第round又召返晒d兵返嚟 勁煩

平時冇嘢做洗唔洗擺d軍隊出嚟

PS 4 唔出？

1070
較畫質中同高冇分別
都係keep住80度

點解用運隊攻城
揀完攻擊冇反應嘅

一定有GA, 你唔好按攻擊咪得

攻城兵器要有地面步隊黎用

如果鍾意種田即食輕鬆玩就光榮
如果鍾意打仗統率全局，接受到打輸一場決戰可能翻唔到盤，一唔留神就腹背受敵準備gg,唔介意複雜既ui,就揀全戰

同感

㩒住alt 制

三國誌近幾集真係當手機game咁出

True愈出愈低智

擺番係個城到駐軍 可以加公共秩序

新手表示好複雜，好難明

唔該

想問下大家有無遇到一入改革就crash嘅問題？
上網睇過話stream檢查檔案完整性，但係用咗都係冇效果

通常有幾多隊
我永遠都冇錢養好多隊 通常都係兩隊擺喺度

有無孫堅起手教學

我就係咁屌
睇到好辛苦

我係咁放 我會收埋D騎兵 有時會支援兩翼 有時會打對手弓兵
只要對手兩邊一崩 我會兩翼打佢patpat(如圖）

當然人人玩法唔同 你中意可以參考下

玩劉備... 點樣拆散劉關張三隊兵?

喺大地圖....

留名先

最近果一集
我好似玩左唔夠半個鐘就del

不列顛王座

D黃巾係咁出黎係咩玩法。。打完又出 loop左幾次仲loop緊。。

戰鬥係即時左，但兵種依舊相剋，發揮唔到真係打仗嗰種戰術

岩岩down嚟玩 畫風略有奇特

搞好D 公共秩序

唔該巴打 又學到野

演義mode孫堅滅左黃祖係咪即係改變左歷史唔洗死?

暗恥又未至於速食嘅
信の野、三國志當係歷史人物日常都幾有趣

屌劉備易過曹操咁多

external 好貴

大家我見好多人都有問過陣型相關既問題, 我今晚可以開一開台講解一下 (我其實都係新手, 只係玩過之前既TW 姐)

有咩問題既可以今晚直接問我

(放心, 我只係為左令到多D人玩上手唔好棄GAME, 唔係想self promote)

emmmm我個人見解
遊戲開頭一隊就夠

1.唔周圍辣火頭 唔洗擔心比人圍 有時你戰線係西邊 東邊D撚樣又會偷打你 分唔到身

2.主力搵錢先 冇咁多軍事=唔洗燒咁多維持費

儲肥咗再打佢老母臭閪 我玩到後期同時養20隊都維到皮 , 最緊要糧食同秩序夠

黃巾撚表示無人想同我做fd

點樣唔再夾天子 我投降啦

都冇PS4 既VERSION

有冇巴打知2000fun買有冇DLC?

前期更加唔好亂打柒人

其實前期咁打柒人冇問題, 但係同時要扮好人同人做朋友

八國聯軍咁打我

打到後期妹撚廢

點樣控制將軍跟兵仔行
成日沖左上去

比袁紹撚狗

唔知macbook玩唔玩到

孫堅單打都幾屈

唔記錯唔比分兵既原因 係因為empire total war個分兵無限移動大法太出名 所以到羅馬2就ban 只可以一隊軍隊交換unit
依家唔會連換兵都唔得啊??

其實係之前明明一TEAM 只有一個GENERAL, 依家有3個
D 人咪以為可以分, 其實9成既TW GAME 都唔比既

點樣解除同大漢關係

D野真係唔妹亂咁點 仆晒街

我唔明你講乜

妹》好？

女十木
女弓木

我認我係用速成既垃圾 (作為一個鬼佬, 打到中文已經好叻啦)

好 速成 技能樹一野點到尾 建築又見修就修 結果資源不衡 兵力恢復又慢

個個人玩TW 都會有呢個問題

搞笑?

暫時我未摸索到點解「已有隊伍」傷亡補充得慢，而新招隊伍會補得咁快

呢隻GAME會唔會好玩過暗榮個D?
正價入手抵唔抵?

屌
劉備同唔到孫權結盟做任
孫權入左袁紹盟
我離開過袁紹盟 又捉左次袁紹 不過放左佢

然後刷好感 同袁結做左摰友 但都唔比我入盟

兵lv高？

１見仁見智
２就算原價都抵玩

5星最伏,呢隻驚伏成點?

暗榮搶錢

地方人口問題

岩岩買左
三國志11玩到厭

0星

Welcome to the total war family!

唔好喺連登用呢個口吻問問題啊屎眼都爆

唔伏，暫時我見初心者就算有困難都冇放棄

利伸：有玩開呢個系列

你老母最伏

兄弟好撚爆氣

點解cao cao會有倚天劍

平民垃圾5星伏

好似直剷都得 不過唔會停

全戰三國都伏仲有咩唔伏

btw上部又真係伏伏地

不嬲故事都講佢係用倚天劍

其實得呢一集唔伏..

三國演義？

平民評伏呢啲嘢好煽情同太主觀
有啲人啱玩有啲人唔啱玩，次次去到最後講幾多星都冇乜意思

幕府2正喎 羅馬2都正

倚天劍好多本書都有

比多少少建議巴打 你中間可以用一D坦最好可以抵擋衝鋒 如矛兵（有盾） 兩翼放一D高攻/破甲 如斧兵
而打patpat可以降敵方士氣 而且一隊潰敗對其他兵力既士氣有負面影響。除此之外 騎兵我建議如果對手弓手冇步兵cover 你既騎兵可以優先處理 之後再後入主戰埸（步兵一戰排開既地方）之後不斷拉開 再後入 拉開後入 千其唔好企係到A 傷亡好大

羅馬2隻GAME 衰到佢地要炒人
最後羅馬2都係要外國MODDER 發展DEI MOD先多返人玩

想問下xoxoxotam巴打係唔係度

3本都有

三國演義一本有講

名劍記唔係小說, 都有提過"魏武帝初時有二劍，一曰「倚天」，一曰「青虹」。其利斷鐵如泥，一自佩，一賜夏侯恩。"

最後仲有倚天屠龍記, 但係果把係完全令外一把野

圍城圍得太耐
比人地支援返得切黎
本身可以輕易拿下

唔緊要, 咪照打

我ssd裝os 裝唔番係ssd，裝係hdd就得，點搞

點解唔得先?

自訂戰爭可以用其他武將嗎
佢原本得廿個都冇

公孫瓚開局嗰隊白馬義從成為殘兵，補得慢，食之無味棄之可惜嘅表表者

唔怪得之我玩玩下覺得有d窒

其實玩咁多年三國game

曹操配倚天劍/青虹劍，同張飛丈八蛇矛，2哥青龍偃月刀一樣唔覺有問題

頭先返到屋企重新玩過曹操
終於叫玩得好少少
而家收左郭嘉同生左個仔
之前有巴打係咪話郭嘉用箭兵好勁

1060 6gb 中配置 73度 摸到機身熱
全戰一玩就幾個鐘 7x度咁係咪正常 有啲心痛部機

機買嚟就係用 70差唔多啦 又唔係90

960m 嘅巴打們，係夠玩嘅，不過開中/低好喇

我部係dell 7559黎，i5版，16gb ram
btw ssd 很重要

自動次次都比人團滅 搞到下下要手動

唔係個個都熟中史架嘛

好似冇乜人玩劉關張

btw有冇咩方法捉到d名將之類，玩左好耐都係得d雜魚將領

知道 唔該晒 你的資訊真有用

點樣改善將領不滿？

有無人好似我咁
見到在野傳奇武將（唔係歷史人物）就算數據幾靚都唔會用

另外 好想有mod整到d細勢力 唔好成日傳位俾d女人
你話係佢個女都無所謂 但好多都係三隻字名隨機女將

比任務佢做 比裝佢

我有，但佢仲好不滿

漏左個幾重要sorrry 升官

同埋俾宮廷d位佢

不嬲都係手動最好...
最小死小一半人..

有將領最好手動，d煩膠攻城又冇將領索性自動算

今晚9點左右會開台講解下D基本野, 由其係戰鬥, 放陣, 戰略方面既野. 我係內政比較差既玩家, 所以如果你發現我有咩做錯既, 可以話我聽 :wink: 呢次主要係想新手可以快快上手同埋答下基本問題.

小弟同時都開左個DISCORD GROUP已經有30人加入左啦!

youtube page:

緊係唔係啦真係有好大分別

自動係咪d經驗同錢個d會少d

最重要係死多左人

做返個正義撚劉備會著數好多

d字可唔可以大少少玩到眼痛

拉開後入呢招真係爽到痹

玩曹操好似阿提拉咁

孟德有個事件好濕鳩

話孟德請咗個演員假扮刺殺佢，然後等孟得當場捉正

１唔好理佢
２大叫有刺客
３殺咗佢

唔洗有咩唔明可以再問 打交內政都可以

係 基本上後入幾次對手會開始崩

改革中段有時會解鎖某D兵種點解搵唔到有得用
好似劉備咁有戟兵重戟兵 農民騎兵咁
佢附帶都有種解鎖建築要起左先有得用?

我玩劉備 打左上東北 下面同曹操果D打好關係 但係咪攻唔到東海就之後D事件都觸發唔到? 定係事件係跟年份出現?

仆街袁紹同我組聯軍但要求我比勁多野佢好
制唔制好

想問下如果同人簽左互不侵犯 要幾耐先可以解約？

聯軍好似有隻係冇約束力 which is on9

自動戰鬥真係
我1千2人打200人
自動戰鬥同我死左150人
想偷懶都唔得

本身鐘意玩football manager 或者 roller coaster tycoon 呢類game
但未接觸過total war 系列 想問值唔值得一玩
如果依家要入手係咪都推介三國?定玩返以前version?

你可以上網down 下以前其他total war既破解版試下自己啱唔啱玩全戰系列

舊電腦玩得好la g 有冇巴打推介下平平地嘅砌機list / 或一set過咁買嘅推介

前期教學

農田點整箭塔？
成日守農田變左打野戰差唔多

戰鬥難度愈高愈要自己動手

冇錢打機就落街搵錢啦

升級主城

想問下點樣先有船過到江

我制左
然後無錢比佢要解約

你勢力範圍越大佢反而會送錢俾你
我一開波攻曬d空城/廢國之後多左好多著數

點樣叫後入 沖入去打一陣走 定由後面穿過去 再走側面再後入？

唔洗特登起船

喊出黎

不嬲都係咁, 所以次次個AI 都要比人MOD 一次

我今次拒絕左佢

假設雙方交戰為主戰場 （啱啱好有個人打不開我100打100將就） 橙色係騎兵行側翼撓後（後入）路線 當騎兵arrrrrrrr咁衝鋒完撞完就拉番出嚟（藍色路線） 等集結完再arrrrrrr咁撞 再走 btw 我會建議你用騎兵捉左人地弓手再咁樣後入
希望幫到你

*1000打100 將就下

我明點走法 但個方法係蜻蜓點水咁玩山一入定要hold啲時間係入面

我會建議蜻蜓點水

其實點先知一個武將/臣子勁唔勁

咁咪好煩 要瘋狂操作
but唔該曬爸打

Um 你可以hold係入面嘅~ 不過傷亡會較大
唔洗唔明再問 最緊要幫到你地 因為我玩全戰系列好耐了 見到開始多人玩有D感動

點樣生仔
50幾歲都未有繼承人

金色字大部分勁 其他既可以自己育成

無記錯好似隨機 我唔係100%確定

屌, 條友係咁走, 我又追唔到,痴撚線設計

繼續求問

咁見到金字係咪可以慢慢解散左啲黑字

依個我都唔清楚 你試下有冇其他角色招到

咁又唔洗用住先

春哥變左性

刀 巴打我知道了 應該要跟番你個武將既五行（顔色） 例如我解左 重戟兵 我要綠色武將先可以招 如圖 我夏候惇（綠色可以招 重戟兵 相反 曹操（金色）招唔到
希望可以解答到你 唔明歡迎再問

幾年前嘅macbook air 想玩 係咪唔洗考慮

仆街劉備都好難玩
食晒陶謙D地之後就唔別糧仲要同普操打. 基本上都係55波
利申:已經入左袁紹陣營

好複雜呀。。。

大家覺得今集既workshop會唔會好似warhammer咁多元化

想問有冇得流放D人

可以 你禁入去官廷 再禁個人有得放佢走

屌真係咁樣唔該哂巴打

感謝巴打，睇條友唔順眼好耐

點樣先可以招降d勁武將
之前打贏何儀 一係佢戰死一係唔投降
想用外交將佢臣服又做唔到

唔洗~ 有問題可以再問 定我留個tg比大家？

邊個

屌你老母大耳賊好撚惡送完野比佢求和2隊兵係我地盤行 好驚

係

點解啲武將係我臣子
我仲用錢招募佢.

唔記得叫咩名我玩劉叔呑左陶謙
跟住佢有個將軍成日話好不爽我呑左佢大佬
明明您大佬病死關我咩事

你又係, 搶人地方女人仲收人做你D 手下

屌 隻game啲武將咁易死嘅
我玩曹操 隻game一開始叫我打袁渙
跟住就打死左佢啦 明明史實佢係跟曹操搵食
荀攸又係

係呀, 你唔想殺佢可以唔好追佢既, 佢死之前會走佬先

冇啦啦又破產
唔識玩

即係我淨係可以打兵仔？

佢走佬果陣你可以唔追殺佢由得佢走, 但有時佢會自己返轉頭比你殺

唔小心打死左子龍

文若我唔想殺你架

屌, 我連見佢身影都未見過

玩左兩次，佢一次比我吞，一次比條友繼承。。。係咪有咩條件？

我劉備打左上大東北 兩支滿編打左上去 唔小心追死左佢

呢樣真係唔知，第一次玩

你越多兵/將軍,你勢力個COST就越高, 如果你一路啲城唔起搵錢既野咪會負

今次好似好難玩洗劫流
d士兵回復超慢

玩黃巾就會回得好快

嘩, 咁你仆街啦, 你個仔死撚硬!

2000fun 買包唔包埋個dlc? 謝謝

所以我Load返save 但係自動戰鬥又會打死佢 依家又要手動打多次 又要留佢條命

仆街 以為今日先出
原來已經出左2日
利申 一早pre-order左

屌 同一場戰役打三次就係為左幫人吊命
我玩緊咩game

你個名

睇下幾時有人整不戰死mod
咁樣我好難玩

痴線，曹操加淵同惇真係屈機
頭先千幾人攻人城對面多一倍
打左三四場竟然贏到
仲要唔知第三定第二場打到得返3個主將同兩三隊殘血兵
打完之後唔個係咪辛苦得左終於變獨眼龍

其實TW 不嬲控得好可以打死AI 2-3倍既兵

我每回合都掙扎頂唔頂硬上
而家我個主公又要我幫佢手攻人城但係老鏈咁遠都唔知點撚去

LOAD左一次SAVE 招到趙雲啦

點解袁紹咁屈機既
十幾個人做佢臣子

有無巴打知隻驚點先會搵d出名武將
關羽同趙雲果d
係咪隨機出

有財有勢

我都做左佢臣子
應該幾時反佢

但玩過幾個SAVE 曹操死都同佢打

應該好快有mod

我頭先試過一次唔夠錢交比大佬然後脫離
而家做緊第二個臣子等緊謀反

想退

咁又唔好咁痴線, 其實好正常... 人地都唔係你果邊.. 打仗不嬲都會死人

呢隻GAME D 人已經好撚勁啦

我個save 曹操未反住 留意到佢好想獨立又唔敢

打仗死人幾可會死將領
岩岩我圍城 圍到最後一個月 荀攸帶隊殘兵出黎 我啲兵掂一下荀攸就死左
仲有演義嘅文臣都唔會衝上前線同人格劍啦係咪先

招完趙雲再招典韋

我都想知

其實似係你唔明隻GAME

咁呢隻GAME 你既人物夠可以一人沖上去打300兵啦, 其實死真係好正常渣, 如果你講點會死將領, 其實係成日發生, 將領唔一定係坐後面比ORDER.

通常都有一個人做COMMANDER, 之後佢手下有好多唔同既GENERAL.

而呢D GENERAL 其實只係睇一兩個UNIT 既兵, 係有必要時做出決定(因為冇可能可以好快咁同所有人溝通)

好多時咁岩因為果幾個UNIT 爆炸, 就會出事死左個GENERAL.

呢隻GAME 仲要痴撚線到個GENERAL 比人打到就死都唔走, 有機會返轉頭再打, 咁你諗下佢點樣唔死啦

其實D 人物係有條血BAR比你睇 佢小血同你打通常都會死
我有一次唔小心搞到張三弟死左, 仲要係頭先開台果陣發生

我打到劉虞求和，之後公孫度打我，我打到佢得番一座城，開始無錢，之後袁紹1500攻我北平首都， 即刻冚家橙

想問個d行政官員有咩用 如果玩劉備 係咪比返關羽同張飛好d

關羽, 但你要學下自己睇NUMBER

number既意思係？

數字

我知 意思睇咩數字

攻完城要免稅一兩turn 一係就搵武將守城鎮住佢 或者建築搵d 係加公共秩序。

噢，原來如此
Thx bro

你按左ADMINISTRATOR 之後會見到唔同人坐上去會點, 你用MOUSE HOVER 係唔同既人上面就會見到佢地坐上去既效果

劉備用民兵流

係咪比邊個坐都可以用佢黎做軍隊

佢問乜我答乜渣

可以

滅完啲勢力都見唔到個班人可以招既?
我啲臣子就黎用哂黎做將軍

呢隻驚既幣病就係咁
想好似三國志咁海納百川係做唔到

問多個問題 佢d角色名下面有d稱號 咩臣子 刺史個d有咩分別

新手一問，係得一個劇本？同埋好似無咩人揀

曹操唔夠錢，三個人兵都招唔滿六個，將又無咩錢招，個個城都吉，比人打返轉頭。

你地係咪咁？

都係果句.. 隻MOUSE HOVER 係上面你就會見到了

依家係, 通常都要等DLC/MOD

你玩咩難度?

唔係

唔關事, 係佢玩法錯左

其實一開始玩既人真係要外交搵錢

江南十座九座廢城
要投資勁多錢先有回報

想問下部曲人數點樣加
而家騎兵一隊10個
步兵得40個
我開第二個save試過騎兵可以去到20個一隊

但如果你守住玩, 應該唔錯

unit size?

好彩係咁咋 咪士變, 孫堅會勁到仆街
係南方不問世事狂發展

好 我再試下 thx

係啊 單個隊伍人數

settings入面既UNIT SIZE?

佢規模應該係勁細

想知如果一個人玩得唔得毒撚無朋友一齊打

外交點搵錢，可以明示一下嗎?

不溜都主玩單人

我問人佢話雙人限定以為一定要同人玩

我唔知啊 每隻兵下面個數字

新玩，玩孫堅，大家係咪玩演義模式，然後跟住做任務？
同三國志完全唔同唔識玩

你如果想較多啲兵就要重玩

影像 進階 最底個規模就改兵數

可以跟任務嘅

但係啲電腦個個都好多兵
騎兵人地有 20/20,40/40

D人物無能力值，係咪一樣咁好打？

我同你一齊玩, GOGO

巴打有愛

Trading, 一回合幾百, 同時TRADE 3個你一回合多千幾

兵種唔同... 咁唔係得一種騎兵既, 可以有好多種既..

岩岩買左仲裝緊期待同你地一齊玩

我之後都喺重玩搶劫左劉虞個主城之後課金買兵秒左公孫度佢 袁紹仲同其他諸磨緊整備左幾round之後再開袁紹波 首戰就斬左佢但之後難打到仆街 差唔多成個河北都喺佢 d兵無限生咁 鑊鑊都手動千幾人咁打 輸一場都要load save 呢家清晒佢d主力 下面南邊d餓狗就衝晒上嚟食晒d地 明明得我同袁紹打

你係咪打完仗未補兵阿

我暫時都係咁 諗住睇下臣子管內政係咪好d

用孫堅, 玩到咁樣, 準備同曹魏決戰

咩難度？

睇特性 唔好亂咁沖，名將先好沖下

同埋成日望住宮廷個介面，睇玩有咩人招到返黎

我係想比你知點樣睇佢果個名既能力

其實一起手果陣洗唔洗用哂三個部曲quota
我用袁紹打到要對公孫瓚
但張燕又打鳩我
All in 曬係河北南部又冇部曲守
我要留部隊頂公孫瓚偷襲定all in打左張燕先

點解我玩到劉備同張飛關係紅色交叉
寫劉備重視外交...張飛輕視外交

同埋係咪我打城打得太快太密...劉備個人特性出左"貪婪無度"

我係咪玩哂D負面野出黎

你係指落去個名到？

我關羽都同張飛反面
然後劉備生親啲仔都唔鍾意

點解會咁 我個兩兄弟周不時都會有加親密事件
無分過隊

成隻驚最煩係人際關係

我都認為係, 搞到頭到大撚埋

係. 你一指佢就會彈出來

有冇人同frd連唔到線